作為一個拜登粉 咁既選舉真係得啖笑

講真咁同直接宣佈拜登當選有咩分別。

令我地班拜登粉 totally no mood to 睇點票結果 嗱,我又分析下 首先賓咩州,唔好玩啦 東岸野，20票穩陣

俄亥俄,,如果係俄克拉何馬就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,反正今次最後都係我登贏) 我真係冇睇過依個州..拜半力夠WIN,又18票

最後個州,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又29票

加上我地4大票倉 加州,紐約,伊利諾,Michigan 加上關鍵王Iowa.. 根本州州大炒,,,,

當選就一定..係睇下破唔破到得票記錄.咁一面倒ga選舉,我冇興趣,大家4年後見

P.S.比d咁ga對手我拜登..is侮辱..哈

拜